其實究竟有幾多人諗過出老解後果

逼到老解真係出動
勇武送頭
最後被美帝割
然後正式淪為香港市
一國一制
到時行都唔洗遊
依個結局真係你想要咩
加速回收香港？

你想死我唔想死啊大佬

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

yes

個個ＰＯＳＴ都係老解老解！
有冇Ｄ新意呀！
臨時演員都係演員啦，俾Ｄ精神！

你地支那人驚姐，香港人唔驚架！

此post 已完 不用回覆
==========版主檢查線==========

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

幫推正經po

反正陪著大陸一起死嘍

好撚驚呀 唔好黎呀

咁仲有咩自由可言？

替自由自殺？

你都識講係加速
結果都一樣 點解唔捉埋班廢老一齊享受

打仗定單方面被打

依家又有咩自由可言？

咁我地追求緊啲咩

依家同一國一制差幾遠?
遊行 = 完全唔理
溫水煮蛙

你唔會今年都7080歲掛 你都要面對2047 一國一制 只係早左28年姐

你和理派龜縮唔出咋
班勇武理得你

我估對家冇人諗

一日香港仲有利用價值就唔會死

咁咪食海底撈都唔洗上深圳？
正啊

等有得係香港食海底撈既時光來臨

不自由毋寧死！

係呀 包郵了

反送中變提早送中？
不了

提早送中？

咁驚返大陸避下囉

你up乜9

仲有 香港果間海底撈執柒左啦？

快啦 幾時亮劍

搵雨傘督鳩人咩

一国一制咪好
焦啦

樓主一定係收成期

焦土派大勝! 準備開香檳

諗嘜

送你八個字
家畜的安寧，虛偽的繁榮

唔想死建議先去大灣區

咁逼到美帝取消關係法割席
仲有咩利用價值

出啦 屌

咁就要佢一齊享受大灣區榮耀啦

出老解，揸住午餐肉有閪屌既日子先係連登仔既日子。

ok la
如果你有錢 你走得都走啦
如果你無錢 你都走唔甩 咁老解落黎都係遲早既事

香港係支那唯一命門
佢咪出囉
等於64 2.0
冇左香港關係法
各國制裁
冥幣真正變冥通
我真係想睇下 支爆會爆成點

咁你做人無言論自由，人身自由，無公義，良知咁你做人黎又做咩？

欢迎中国来香港实施一国一制

唔想死就移民

咁你應該做返順民

無人驚呀收皮啦

老解一出
勇武即刻收皮返屋企
黑鄉權貴就要驚了

你快啲走啦

想
一係真普選
一係攬炒

我地知出老解有咩後果，但你估中共都唔知佢地有咩後果咩？

武勇？到時仲邊會有武勇
到時係一國一制 加 信用制度 來港
股樓雙爆 對武勇嗰班反而小影響
建制派受影響最大

china burn with us, 講左唔做正契弟

好撚驚呀驚佢唔出

敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

我就係想攬炒

我地反送中你地班仆街做過乜

$0.3已轉帳

一齊死

太陽照常升起.jpg

出解放軍即係中國政孌，習總好能大鑊

等睇老解屠城，未見過
要死咪一齊死，有乜好怕

愛國愛黨就唔使死
不過做公務員就冇可能架la
如果你講過黨既壞話，但係有悔意既話，都應該可以申請公屋既

利申 我表姐講架

香港到今時今日0民主進程就係多得你呢啲仆街啊，你間接害死緊自己咋。如果俾你呢啲仆街間接害死，我寧願自己出過力先死

出解放軍習總驚過香港人

我估連登入面9成警犬都好驚

依家出係清算
2047出都係清算

廢事驚廿幾年
出啦

唔想死咪去大灣區囉

如果比佢今次用出老解就拋窒到你
咁將來你次次示威遊行都可以咁做
咁你一樣唔洗出黎啦係咪？

要智取，點樣可以唔用暴力又令佢受傷呢 保民心係好緊要，絕對你你地既防護盾，你諗下冇和理非出來行，佢肯

攬炒 我要攬炒

慘
連登就此解散

樓主好明顯係收成期最怕樓股跌

食屎吖你，我都係收成期呀，但點都唔會唔出聲任由魚肉呀！𨳒你老味出解放軍到時睇吓邊個傷啲

五毛已經全面進場！！
琴日玩何妖！今日玩老解！

各位醒水！討論行動細節，撤退路線，獨立思考！

做個愛國愛黨既中國人其實唔難
睇d廢佬適應力高d定我地高dlo
到時默默搵錢移民，過得更快活

陣前逃走 將軍...

攬炒幾好呀

出老解咪番屋企睇電視囉
仲同你占占占人咩

齊上齊落

依家都差唔多冇 唔理 一齊死啦

到時勇武手足跑快啲
就算香港變成點你地都唔好有事

從好處諗，建集中營，大家唔駛錢有野學有地方住。香港變深圳，藍絲留港消費，香港更加好。

真正中港融合，建設大媽區。

首先令到香港升溫的係中聯辦係香港背後做的一切，香港市民只係因應作出反應。 只要香港仲有利用價值果隻背後之手一定控制住個火喉， 整死左全中國一樣無運行， 特別家陣同美國打緊生死存亡的trade war

香港人無撚驚過

你唔出老解 過多廿幾年都係收皮

出老解 依家就攬撚住班大錢佬保蝗狗收皮

依家就最撚好

焦土 攬炒

唉屌
真係驚啊大佬
半幅身家

係 最重要係有各位藍絲中年人老年人一齊陪我地

而家遊行就出解放軍，咁仲遊乜行？冇需要。大家變成愛國喱，擁護祖國。

伸頸一刀，縮頸都係一刀，怕乜撚？

學建制派話 行得正企得正 驚閪？
成日學人講愛國愛港愛黨
我國最精銳嘅解放軍軍人落黎解救香港人
唔係好應該夾道歡迎兼帶路？

而家你地班友講解放軍落黎又話會死又話香港會沒落
係咪想陷我國解放軍不義 話佢地會亂殺人？？

而家都已經同一國一制唔大分別
過多兩三年就已經變香港市

但解放軍出軍
起碼可以同班離地既人攬炒
同賣港既地產商攬炒
橫死掂死 點解唔拉埋啲港奸一齊

既然係咁，當然攬埋藍C 一齊死啦
反正都係死，點解唔攬炒

淘寶免運費！正！

咁勇武衝擊實死架wo

若然唔革命成功，焦土就係目標

唔到你驚啦

一國一制有咩唔好

造反有理 愛國冇罪

日牛餐廳
示威者抗議
警察封鋪
無人黎食
自己跪低

攬炒

成撚日覺得28年後唔關佢他事

使唔使返工？香港人最憎人阻住佢哋返工，知唔知點解解放軍仲未嚟？就係驚撚咗香港人要返工嘅意志，到有一日全部香港人都罷工就要驚啦

我想死呀
你唔想死就滾出香港啦

同埋， 習大大最想係任內收復台灣 “名留青史”， 係香港出老解=Taiwan will permanently separated from mainland, also lost Hong Kong,對佢將會完全會係恥辱， 你咪黎lor

期待淘寶免運

時事台手足話到時美軍會嚟幫我地打鳩終國

真係出坦克你估仲有人去擋咩
個個散水返歸啦
到時留名睇佢陣壓空氣

核戰

九成買撚哂你哋啲奶粉，港女波又細，一定發生人道危機

一國一制咪好囉！解散警察！派內地公安落黎做呀head 幫佢地簽過份4000rmb 勞工合約

甘我地人工咪變7000rmb

屌。咪六四lor. 到時一撚定搞反清。
八月十五殺撻子。

二十年後都係同一個結果,而家發生起碼可以Die with Glory

你就係去送頭嗰個on9仔？

一國一制 淘寶免運費

咁撚驚你咪返大灣區住lor

香港一早俾支那入侵咗
支那狗亦一早有得喺香港食海底撈
你可以收鳩皮了

乜都唔做咪又係變香港市

如果我地香港死可以救番台灣，我個人冇所謂。

At least we pinned our name in the history book!

出老解佢自己都唔掂
有咩好怕，攬炒既局面
有幾多資產係香港，大陸又好，國際又好
到佢真係出老解你估會似64咁仲收收埋埋咩
宜家資訊既年代，仲收得埋唔認數？
到時等比國際制裁，咁大陸堆官資產就凍過水

官方說法一直都係香港只會係中國一個小城市，唔明使乜大驚小怪

起完底麻煩你唔好再週圍散播你啲失敗主義

就係想依家上面果班一齊死

出黎殺平民囉

垃圾！廢屌！

你覺得宜家我地讓步 林鄭知道我地怕左
壽終正寢既比利可以不足一個月就擺翻上立法會
通過二讀三讀 到時同一國一制都無咩分別
或者 縱容警黑合作 發展成新既香港管治模式 到時同死都無咩分別
無論以上何種結果，都係令美國重新修訂人權民主法案成功率加大
係咪堅持到底？ 當然不全是，要我地作出讓步必須回應5大訴求
最少其中3項 例如香港總商會提出既三項

变成香港县有什么问题？

還掂都係死 你炸撚埋禮賓府再死都未遲

屌你又係五毛po
到呢個moment 仲驚老解真係唔死都冇用

但我想你死喎

冇人想
但遲早都死
一定要有生之年見證藍屍廢老一齊攬炒

渣住成堆香港樓同股票D大陸佬都未驚, 你驚乜

大不了咪攬炒囉

究竟有幾多人諗過共產黨出老解既後果就真

到左2047都係一樣

佢哋過嚟一定掃場.........奶粉益力多隨時決貨。

樓豬真膠

有機會，但唔係而家
大陸靠香港多過香港靠大陸，大陸而家非常依賴香港金融市場走資買外匯，點解中興要經香港空殼公司送貨俾伊朗
出老解就等於戒嚴宣佈一國一制，所有外資玩完，大陸金融都即刻玩完

Yes

一國一制

痴撚線 全民返屋企做冷氣軍師啦 出去送頭勇武唔係無腦呀

咁你想點

認真同你講，就算佢唔出，而家搞到咁，過多2年佢都會同你玩一国一制。

而家逼佢反而會有一線生機，同埋如果真係出兵，全世界都一定會制裁中國，過多2年共產黨倒台性非常大。

所以點都同佢玩，有幾大玩幾大。

對付惡人千祈唔好怕，一定惡過佢，唔好怕，一個同佢搞到底，搞到佢驚為止，如果唔係佢只會繼續蝦你

早死遲死
不如反抗

唔好製造白色恐怖

佢殺到嚟咪走囉 移民好難民好 留返果班藍絲共享大灣區榮耀

反正都2047都一樣

出老解就玩火魔法架啦

廢青有幸可以同中產 財團攬炒 正呀！！！！！！

香港一收皮 支爆不遠矣
香港佔支国七成外資
根本靠同香港「安排」做貿易
老解落黎啦 我想睇支那點爆

Yes
最多咪攬炒

社會即刻欣欣向榮

不自由，毋寧死

用下腦都知唔會出喇

唔 撚 驚

狗都未出實彈就出解放軍？

要死咪大家都死囉
冇野輸
班廢老成日話中國有幾好
咪比佢知

喂，乜撚嘢加速收回？收回咗好耐啦

依家已經係一國一制 by the way

你當勇武冇腦咩？到時得豬先會繼續去畀人車

我明你諗咩 雖然我都俾咗負皮
然後發現一個現實就係
原來有異見就會俾人當三毛

其實真係好悲劇 我已經覺得
根本連登就唔會接納異見聲音
然後一直話人係三毛狗
呈現一種假想敵嘅思維

哩段嘢我廢事開post講啦 又俾人話我三毛
覆你係因為咁啱見到有人同我今日一樣遭遇

唔知你開post有冇同我一樣開到好心淡

你係大台？